TB咁憎男人點解又要扮男人

tb:我冇鳩
你有冇？

正如無錢既人都憎有錢人，但自己又想變成有錢人

if you can’t beat them, join them.

tb覺得自己係真男人

咪又係要買m巾入女廁

得罪講句
要靠男性裝扮先吸引到TBG真係好反智

想獲取撚一條